## 說明
新芽的專案所有會議事件都會列在 `25sprout 行程` 這個行事曆，讓同事間知道彼此的動態/位置以及會議室使用狀況。

## 新增流程
- 名稱：`專案簡稱`｜內部例會、`專案簡稱`｜客戶例會、`專案簡稱`｜內部 Kick-off Meeting 等，例如 `Kagulu｜內部例會`、`新光 SurveyCake｜客戶雙週例會`
- 日期、時間
- 地點：外部請填寫正確地址，若需要使用公司會議室，需直接在 Google Calendar 建立活動，並選擇要使用的會議室。
![image](uploads/bd17294139f67afda1d3b1e8cb3e0f44/image.png)  
- 與會人員：需邀請所有需要與會的人員，若只有新增 calendar 而無法新增與會人員，請在活動名稱後以括號註明，例如`太古例會（Lika）`。內部例會與會者通常為 PM、所有設計師/開發者，若有需要也可以請 PM Intern 一起參加；跟客戶的例會通常是 PM ，並視專案情況可能有設計師或開發者同行。
- 重複設定：例會可以直接設定每週或每雙週的時間，若有比較可能的預計結束日期也可以先設定。
- 提醒：可以依照會議時間設定會議開始前 10 分鐘或前 30 分鐘提醒，建議在公司內為 10 分鐘前、公司外為 30 分鐘前

## 其他提醒
- 若客戶有直接發邀請，可以直接複製一個到 `25sprout 行程` 並發給其他需要與會的人員。
- 所有會議都務必列在 `25sprout 行程`，避免其他同事找不到人。